★機械臂+VR橋本環奈「餵」你食糖！

日本女星橋本環奈被譽為「千年一遇美少女」，在各地都有不少支持者。最近，日本糖果公司 UHA味覺糖在 旗下產品 Puccho 的社交媒體帳號 Twitter 上舉辦活動，讓橋本環奈的支持者透過附機械臂的虛擬實境（VR）眼罩，讓橋本環奈「餵」支持者們吃糖果。

活動所用的 VR 眼罩附有機械臂，配合 VR 影片中穿著高中生制服的橋本環奈，將糖果送到用家口中。眼罩內裝有 3 種不同的VR影片，當中更包括在快要吃到糖果時突然抽手的假動作影片，讓用家可藉此嚐到甘甜的青春滋味。

幾時可以機械手打J

睇圖都笑撚死

可唔可以換支假陽具

幾時有游b?

唔知點解諗起摩登時代嗰架餵粟米機

好幸福